你唔愛我啦

是但啦

膠樣

啲詞膠得黎又幾正幾現實

屌d歌詞好撚煩膠:0)

明蝦獨撚

李彩華隻老g又出返黎搵水魚